覺唔覺王騎九點鐘已經超越咗許sir四點鐘

每日九點都睇到王騎追擊牙朗

係！本身覺得好撚煩
但漸漸迷上佢果種恆心

佢對牙朗嘅痴迷比牙朗對自己更甚

你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

巴打你都好堅持

王騎大哥為咗反朗親身勇武衝入球場阻止牙朗埋齋,小弟拜服

今日冇

我地聲震天！

朗迷黎

呢個真係on9之最

每日持之以恆沖出嚟柒 再幫返反朗吸haters
呢份恆心毅力同堅持真係令人佩服至極

幾有童真丫

聽日九點出post ok?

個位會員之後重有冇出現？

咪樓主

原來係咁

我每日8:00食早餐搵c朗news

王騎好波

好撚on9

港毒之父你真係特別on9